有冇吧9打有玩開iq option

想問下iq option係咪合法 同埋如何draw錢

蝕撚死你呀

暫時都係demo用錢玩下，上網同睇書學分析個d蠟燭圖玩都ok賺到d，但係最近同個fd講起呢d證卷行發現到可能涉及法律問題，怕用真錢玩呢d賴到野，所以想問下

你買cfd 你咪犯法

我玩digital options

cfd當然用翻本地個d，過數又快

Contracts for difference CFD 香港係禁止 留意番

同玩大細無分別....
(入過兩舊水去玩)

咁我應該記錯cfd係其他野，多謝巴打糾正翻

睇下蠟燭圖都有d用既，如果你唔係玩1分鐘上落個d

巴打點draw錢

冇記錯iq option 係玩緊cfd嘅野

CFD 犯法 係買賣都犯法?

巴打講起呢樣我上網睇左

好似係兩樣野？

因為我玩緊既係digital binary options
睇翻個網址好似稍為唔同，但係始終唔清楚香港法律點樣定義

玩過佢虛擬戶口 根本同賭錢冇分別 睇路啦